「ps5」playroom討論區

今代好鬼正 重有好多彩蛋
bio 蛇叔 捉馬嬲 古惑狼 DMc

歡迎大家補圖 良心又用心 抵比正評 就算賣錢都覺得唔過份

芒亨

Tlou

要玩幾耐先白金到呢隻

冇機呀DLLM

我收集緊啲主機同配件，有啲真係聽都冇聽過例如PSP gps嗰舊嘢

有D真係玩過先知原來有 PSP原來有MIC

冇機

你地用乜電視玩？
4k+高fps好似得sony x90h 同lg cx揀
要oled淨係得lg cx冇得揀

真係未聽過出過Mouse

又話轉會玩xbox